M記人山人海，男女老幼都有。

M記人山人海
男女老幼都有

我今日先同急凍食品商買炸雞塊，三十蚊一KG，十蚊?我賣俾你啦不如

人山人海 晚晚爆場
你都吹佢唔漲

路過見到排曬長龍